作咗首粵語歌..

咩都嘗試下 希望吸收下各位既意見.....

女仔唱好似好啲

我都有諗過 奈何無人願意幫手

D音tune到好怪

你係咪出去學編曲㗎

唔係我編架 我係作曲作詞 我係上網搵free type beat用 所以個beat有tag

收到 我會再睇多啲mixing教學 多謝你俾意見我

都勁，啲詞好過我現時自己肯做飯，個伴奏係自己配？都好勁

係啊 作左個melody再搵個beat套上去